墨西哥狗一燒！

Protest erupted in Mexico after a man was beaten to death in custody after being arrested for not wearing a mask.

A "Fire Caster" setting a police alight.

滑板仔係唔係 -o-o?
不過見畫面入面雙方既人都算好克制?

克制到
香港差佬一定實彈掃射